電玩界YouTuber偷拍4女教友囚4周 辯稱妻子不育影響性生活

電玩界YouTuber兼基督徒藉詞拍攝影片，先後邀請4名女教友到他的影樓，要求女方戴上VR虛擬實境眼罩，其間趁機拉扯女方衣服，又用手機偷拍胸部及裙底。他早前承認四項非禮罪，求情透露妻子兩度流產後不育，性生活受影響，才會拍片供自慰用。裁判官今斥責他食髓知味，多次利用教友信任犯案，但考慮他事後自首，酌情減刑，判處即時監禁4星期。
被告甄偉業（35歲），網名Andrew Yun，是遊戲界網絡紅人。辯方今求情指被告有悔意，上次聆訊已親口道歉，事發後勇於認錯，坦誠交代犯案，主動向教會披露各次犯案情況，連教會錄音也不介意。他早前還柙，首嘗入獄滋味，失去自由，在獄中孤獨度新年，已有很多反省，亦獲妻子一直支持，妻子願意監督他改過。翻查報道，被告曾獲頒香港青年服務大獎。
承諾以後使用沒鏡頭手提電話

辯方續指，被告已尋求專業輔導，並向精神科醫生求診。由於本案源於被告偷拍，他主動向撰寫心理報告的專家提出，今後會使用沒有相機鏡頭的手提電話；即使手機有鏡頭，也會遮蓋或「整爛」鏡頭，以免重蹈覆轍。
辯方指出，本案有別於一般接觸女性身體或私處的非禮案，被告行為只限拉扯衣服及偷拍。考慮到偷拍案被控有違公德的犯人一般判囚2星期，辯方認為適合以監禁6星期作量刑起點。
裁判官李志豪判刑時，批評被告利用朋輩及教友信任，多次借故侵犯及偷拍，食髓知味，即時監禁實屬無可厚非。不過，被告事後向警方及教會和盤托出案發經過，反映悔意；而雖然心理專家認為他再犯機會是低至中等，惟裁判官考慮被告背景後，相信重犯機會甚低。
李官又稱，本想採用較高量刑起點，但考慮到被告自首及對社會的貢獻，加上偷拍案一般判監兩星期，決定以監禁六星期為量刑起點，減去認罪扣減的三分一刑期，就4項控罪各判囚4星期，全部同期執行。被告步入囚室時，向旁聽親友點頭。

【電玩界YouTuber偷拍4女教友囚4周 辯稱妻子不育影響性生活】

不育可以無限中出喎

乜撚紅人? 未聽過...

呢條友孖住屎家軍班人搞好多Minecraft event
又用教會社企名義，好多細路上當

呢個人個背景幾特別

一件咁嘅騎呢怪,
做youtuber搵食
有後生女俾佢氹到非禮
有老婆

發生緊咩事

所以到底係咩水
冇人睇嘅youtuber都有女中招?

阿豬阿狗都話自己youtuber

基督徒
係咪同拜登性取向一樣嗰種基督徒

神魔之塔日月狼

問題係 根本唔知有件咁既youtuber

咪臭閪

依條友好似係N年前群埋舊屎玩淫魔之塔果班人黎
成班都係靠食到手遊頭啖湯起家 儲起subscribers再轉型玩其他game

邊位？ 色魔都要賣廣告搵藉口

垃圾

又係屎家軍

其間趁機拉扯女方衣服，又用手機偷拍胸部及裙底

屎家軍沒有一個是無辜的

rubbish